用LaundrYup洗衣機洗鞋嘅人真係仆街黎

岩5分鐘前落街洗衫見到條仆街係北角北景街個間鋪頭部洗衣機拎左幾對波鞋出黎
屌你老母 洗衣機洗鞋嘅咩

有咩仆街？

D仆街飲醉酒嘔會嘔入去
不了

有咩問題？

公廁洗衣機唔用黎洗鞋唔通用黎洗底褲咩